最後抗爭前的感言

面對極權政府，我們不要怕，也不能夠怕，事到如今我們已經沒有任何退路

在這裡我懇請呼籲大家一齊無了期三罷（罷工、罷課，罷市）對抗惡法，在漫長的抗爭之路保存性命，以柔勝剛

最後送上《六國論》讓大家明白假如今日忍受惡法的後果

「六國破滅，非兵不利 ，戰不善，弊在賂秦。賂秦而力虧，破滅之道也⋯⋯今日割五城，明日割十城，然後得一夕安寢。起視四境，而秦兵又至矣。然則諸侯之地有限，暴秦之慾無厭，奉之彌繁，侵之愈急。故不戰而強弱勝負已判矣。」